黑警今日隨時出地圖炮

之前屯門tg只係testing

今日隨時會出更多更濃
有無人有reader
一定要拎定出去

推啊

推

又黎TG放題

甴種狗

好想睇佢出，香港九龍冇得避

出囉，最好全港一齊出，7百萬人無一幸免。

［請做文宣］建議政府及商戶立即叫停警察鎮壓示威活動兩個月，挽救香港經濟！